死黑警 死黑警 當差正仆街

有冇人有原片
想瘋狂share
大家背撚左去 日日唱

唔知有冇old news
但search過好似唔見有

死黑警 死黑警
當差正仆街
死仆街 死仆街
黑警要死全家！

死黑警 死黑警
當差正仆街
死仆街 死仆街
Popo襯地林！

好正 幫推

係咪快必嚟

試著說「有爺生無乸教」

背好佢 成個12月都有用

係呀
想搵原片瘋狂share
但搵唔到
係咪開起創意台好d
但唔係自己原創 所以好似唔係咁好